(義海撈底)收息長線建倉

講緊唔係依家
小弟覺得23000左右離底不遠
俾你overshot到去18000
都係5000點
呢兩日依家度緊個長線倉
希望年收5厘息以上

（前鋒）1038
（中場）1928
（後衛）2638

個人唔太睇好未來十年香港個租務市場
本人愛股陽光房產都唔放入去

2638黎緊應該會減派息

清認真？
18000底overshoot到15000就差不多